有冇人考牌個時隻腳震到肥

考泊位調頭個時隻左腳吊極力子時震到跳舞咁，出到街反而冇再震。關唔關緊張事

練多啲小腿肌肉啦
未必關緊張事

利申：好緊張，冇震

朝早操兩個鐘先去考

係震到控制唔到

有，見到前面兩個明顯衰咗，俾佢嚇到腳震

好在即刻唉隻腳落左邊幅牆，先定番小小

好彩之後都定番pass到

一撚樣 震撚到仆街
出到街就無事

震其實正常
震到肥有少少on9

買部ps4係屋企踩下啦

騰雞底係咁
試下講粗口
講完會定啲

有震但冇肥

好震但冇肥
利申：考巴士牌

震到pk。冇肥

緊張就震

我自己係十拿九穩嗰啲嚟，但有時稍為少少凍個人都會好易震

學車有次連上兩堂連調頭泊位嗰啲，跟著第二堂嗰陣有一次隻左腳係震到un腳咁。啊Sir以為我緊張叫我放鬆啲唔使咁緊張

之後考試嗰陣都十一、二月驚會凍到腳震鬆咗極力子，好彩考嗰陣又無陣

屌
我又係震到好似啲古惑仔un腳咁
幾驚吊吊下鬆左
好在最後都pass左

好多年前嘅事

練車無震

考牌貓王

好很記得

考第一次勁震

第二次好少少，都係有震

我同你一樣 調頭震到死埋火 以為hi博肥緊 之後行街平常心就無震 結果pass左

打少啲丁

當年我又係震到un腳咁
其實吊極力子掉頭泊位嗰時，
可唔可以踩住個break煞車？

考老電
去office報到條仆街唔肯比平時架車(A)我
咁我唯有揸(B)去熱身
熱2下都係覺得唔對路
駕院d車部部都差好遠，尤其係d摩擦點同煞車靈敏度
咁我返去話要換車，佢比(C)我
呢架仲衰一攞車開車已經跌
但已經無時間，夾硬要去考官果度，完全無時間熱身
對腳震到單缸車上到10000轉咁
結果第二個8字就衰咗

之後同阿sir吹水
佢就教我下次如果條友再唔肯比可以屌鳩佢
結果我下一次考屌爆佢真係有返(A)
跟住pass咗

可以 但我右腳都少少震 搞到部車chok下chok下
考牌官：部車有啲chok咼
我：唔好意思

屌
睇喱個post好有感覺，當時震到Un腳咁，又控制唔到，果種感覺好正

你唔踩break